近年黎，啲反派角色真係做得好掂

睇完反黑，雖然好多老戲骨係套劇入面
但睇張建聲做既招積真係心都寒埋
特別呢一part

當然唔少得岱哥啦
你地又認為邊個反派做得好？